覺唔覺得自己好癈柴

番學番工，不嬲都表現平平
點解我可以咁癈？
做野又唔夠人叻，唔夠人醒目
我到底有乜用

襯托

無綠葉點會突顯到鮮花嘅美,樓主好有用

利申：平平無奇嘅綠葉

覺
雖然宇宙最靚。。

唔好再講

人生冇樣野做得成功